我正式宣布 無線電視為左奶共 將正命為 香港央視B台

屌反正同大陸央視都一鳩樣
淨鳩奶共 人性都無埋
改埋個名佢啦
英文叫: C C T V B
中文叫: 香港央視B

簡稱央B

(普通話)
由C羅，姜B和習曱甴聯手打造
世界最大型的傀儡電視台
中國5千年的獨裁
由我雜種重新打造
11月5日
央B正式登錄大灣區